有冇人攞八達通出黎嘟果時會擺pose先嘟

我會好似咁拎一拎高先嘟

即刻型十倍

其他推薦既pose:

。。。

你呢啲係on9唔係型

好尷尬

屌快手啦阻撚住部閘機啊中二病

on9當有趣

中二病咩屌

好型呀

to 樓主 我係鎧武咁嘟

好大動作wo巴打

octopus card slash

我好唔爭氣咁笑咗

屌你個微笑

JOJO PO屎 is a must

插usb嗰陣會叫：插入洛克人x 資料傳輸！！！

唔講咁多即刻搏咀!

我係破冰轉身咁嘟
但係成日轉左出閘都未嘟到😅

有時鳩起上嚟咪反智轉身拍再擺出一個迷人電眼

哄人吓開心啫